即興越南

即興去越南，有無巴或絲月尾去

有都唔撚同你件垃昨去啦

即興今個星期去河內 但好似無野玩lol

即興 但月尾先去

即興？

越南簽證起碼都要等幾日
根本冇得即興

叫g就去

好睇你拎咩passport